男女感情應該要點開始發展？

本身唔識，但有同樣既嘗好，近排都有messager傾下計(都係有野問/傾一陣就無再傾)

啱feel自然會一齊

Same

話題要延伸，例如：
傾今日天氣時，延伸去上年今日天氣，再延伸去之前旅行邊個國家天氣，再延伸旅行趣事，再延伸………無限制嘅，
但最忌喺同一個話題裏面打轉，講幾句已經無意欲再傾落去，
好似係。

同個女仔講我想同你展開激情地戀愛

嘗你老母好

嗜好，自膠

我都想留名學野

你地兩個日常有無面對面溝通？
就咁message其實幾難keep 除非搵到個好話題 不過頂盡一兩日就end
同埋有d女仔唔太鍾意成日message 比較想見面傾

有個女同事呢排玩得幾埋
發覺佢好似對其他人 同對我有d唔同
佢無啦啦會掂我 好似想搵我玩咁 （細路仔溝通咁）
無啦啦會打我一鎚
約過兩次出街 但係就未發展到
因個女仔有少少男仔頭 我怕自己get錯
怕問完無左個好朋友

咪ff啦

見過一兩次，都係交收完就走，話題都有既，最耐都傾到半日

諗嚟做乜 都唔到自己